前線急救要物資

是咁的 我地係一班前線first aider 亦都係一班學生
我地由6.12 打到 8.25 嚟緊到8.31
我地由本身有物資 到有隊友俾狗捉左 過百支細生理鹽水同少量濾毒罐俾人充公
我地都咬實牙關撐落去 但係我地開始有隊友連飯都唔食 用哂d錢去買物資
所以想問下有無手足可以贊助d物資俾我地 等我地可以撐落去
徵求物資:
1. 3M 濾毒罐 P100
2. 3M 3200 濾毒罐 3301K-100
3. 3M 過濾棉
4. 生理鹽水(細支)
不收現金 只收物資
有經濟能力嘅希望可以幫下我地 未有能力嘅留言講句加油 or 推下post就OK
光復香港 時代革命

推！

點俾你地？我其實隨身帶住 但每次經過交俾你地first aid 你地都唔收⋯

推

如果放係某d一定去前線既手上就俾到你地？

幫推

有物資嘅留個tg

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

其實有好多前線first aider夠生理鹽水 但唔夠濾毒罐

Ching 想問點幫手做FA？

要啊手足

推！！！

暫時我地唔收外人 你可以去前線問唔同fa team cc可唔可以join

話我鬼都好
小心唔好見面

被人屌我都要講
未成年嘅朋友 最好唔好走太前

不受傷，不被捕先算完勝

點俾嘢你哋？

留個tg

唔一定 因為好快俾人搶哂

我有大量6100+60923